如果尋日係和理非嘅典範，咁目前為止邊一役係勇武嘅典範？往後戰役衝衝子應該以咩做目標

612 包圍立法會
71 爆入立法會，破壞重要政府機關
兩次包圍狗屋
圍稅局接放工癱瘓政府機關
沙田衝突，打陣地戰但打到可以還擊
中聯辦一役，污衊大陸象徵圖騰
85塞鐵加堵路，全港性癱瘓
811全港性癱瘓兼導致警察引起民憤式嘅犯錯
812和理非式癱瘓機場不在此列
813主動癱瘓機場

勇武派其實呢兩三個月都做左好多野
有啲成果不錯，但有啲做完就要道歉
而家我地得到下一次行動升級嘅正當性
但應該以邊種形式勇武會比較理想？
塞鐵？塞機場？全港性堵路？癱瘓政府部門？定引到對方犯錯就ok?

以上全部

其中嘅陣地戰送頭率極高
係咪仲值得玩先

陣地戰以外的全部

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

所有hit&run
例尖沙咀遊行嗰日塞紅隧

8月4 罷工前一日
睇到我射出嚟

hit&run暫時好似0被捕

0被補又引到d狗出錯既最優先

定短暫接管紅隧
一邊封曬走唔到
一邊可以免費過海

71真心大勝

深水埗燒街衣

沙田新城市唯一肉搏，其實好震奮人心，但可惜有人被捕（33個百步梯）

85果日勢最勁
另名葵芳同黃大仙街坊

突然轉去中聯辦呢個決定最精彩。
但之後同一晚撤退得不爽快亦係最敗筆。

呢個其實好難
引popo出錯好多時都係伴隨住犧牲

71如果唔係幾位義士見光要離港我覺得算最成功，上午勇武開始進攻，下午和理非行完做援軍，攻入立會後龍和同夏愨道守後路比入面逃走，真係合作無間

嗰時爭個階段性目標
一掉完國徽其實走得
但漫無目的，就會變成迫不得已先走，咁就走得太遲同唔清脆

之後啲hit and run 進化左，因為大家知目標係乜做完走得
好似塞紅隧，攔哂路就算任務完成，呢個時候走就時間充裕

Hit & run only

街坊角色其實越黎越重要了
近來幾次都係
勇武打到去某平民區，block 好路，popo出現，勇武自己走
然後街坊守同屌popo
因為街坊好難告得入，所以比較安全
效果上又做到hit and run 同陣地戰嘅融合

71，84，85，817呢4場講真係打得最好，真係唔該keep住呢個勢

Hit and run 越來越難
因為有鬼同對家部署越黎越勁，popo而家反應極快，未run到去可能已經有popo
而且關於去邊呢樣野成日鬧交
不過hit and run 點難都好過陣地戰

612非常有用，要有明確目標同政府犯錯先勇武進攻，好多小戰役只係比人洩憤，甚至係小戰役送左好多頭

幾次做得好嘅
都係有明確目標
做完肯走
612入立會之後肯走
84 85 817
塞完路肯走
要留街坊留，示威者唔好留

明確目標同識走係好撚重要